[中大]黑警拘走車主遺下座駕 便衣警聯同路人破壞移開

原來法係咁樣執

推

diu

所有黑警死全家

er sir: 睇唔到number

警察公共關係科高級警司江永祥:「在公安條例下，學校根本唔係私人地方，唔洗手令都入得。」

原來唔止學校，只要任何野阻到黑警都可以破壞而除之，私有產權已消

push

亞洲 No. 1 咩野好呢？黑警你自己講啦

唔好俾人揾到班仆街架車

依啲真係要文宣拎去周圍貼同播

要推上REDDIT 求開POST

痴線明目張膽到咁
CAP晒佢地D頭出黎啦

武裝犯罪集團

屌

cap 圖

原來咁撚樣執法

依個無得唔推！

告警署索償

黑警:
人阻就殺
車阻就拆

夠哂料告喎⋯⋯⋯喺文明國家

冇力推

留意拆車既叫人曱甴架
仲有而家咩人渣電單車會帶住個飛虎頭套係身
手持伸縮警棍?

香港都唔知仲係咪文明地方
帶頭破壞法治既從來都係依班特權分子

狗屋入面嘅所有車都要被罰

黑警 我屌你老母！！

唔推唔得啦屌

死警甴

班警甴又會點講大話呢

屌你老母黑警

拆一燒十啦
狗車要爆

法庭係咪已經確立中大為私人地方？ 警方應該唔會再牙擦擦咁話中大係公眾地方

習曱甴

沒有

Push

我記得搞禁制令時 雙方同意中大為私人地方 你可以睇返文字直播

死黑警

執法?

推爆

從來都係知法犯法

國際見

認人啦 唔知佢地自己有冇車呢
車尾cam影哂
有幾個著同一件衫應該係制服

影唔影到個便衣車牌

佢架電單車應該就係停係對面線路邊果架

屌 日光日白真係做咩都得架wo

依個真係要傳出去

PUSH

推，告到佢仆街

嗰班黑警嚟？

推上恐怖分子記者會

黑警

唔清楚係車牌RE3560定2560

刑事毀壞黎

你估咩人會帶住飛記頭套周圍走?

再睇埋車主訪問

告條撚咩 香港都無法治

前面架灰色都係受害者

好撚慘 硬食

ipcc：過兩至三年，無法證實，sor9

記得賠錢呀

便衣佢地唔會認係警察，便衣正正係咁用，用黎做最污糟嘅事

送水都無啦啦比狗拉，拉完仲要搵便衣黎拆走，犯罪手法真係配合得天衣無縫

推 黑警同賊無分別

刑事等坐得得一個帶頭套,唔拉人睇下點,之前話低清睇唔到

所以要廣傳，根本佢地先係暴徒，仲要爭正牌做暴徒

見到藍車識做啦

屌你老母死黑警

同支那一撚樣
非文明社會會做

肥貓

得了 無情講

cls

依個一定要推撚爆去reddit 同twitter

對藍屍車，狗車，仲駛唔駛有仁慈手軟?
家長送水咋，唔係暴徒呀，唔係破壞社會呀
架車比便衣打到TOTAL LOST呀

pu

推到記者問

推！！

asia finest my ass

屌呢段片咁少人share

恐怖分子唔係浪不虛名

有樣喎！

已經睇唔到?

痴線

LM

屌點解得我睇唔到

連load都唔得

Cls

香港新治安

黑警做乜都無人捉

條片仲係度喎

我都睇唔到條片

藍屍車唔洗住
狗車/殺人的士就點玩都唔割

有冇得眾籌幫事主整返架車

我用vpn係咪會睇唔到

全部有晒樣
不過狗隊應該又扮睇唔到了

警察宿舍附近公屋停車場有警察專用車位 大撚把

asin's finest係咁啦

解散警隊

蒙左面果兩隻肯定係狗
其他人無意識要蒙面
仲有咩人會隨身帶住飛虎頭套出街

屌啊

似係你vpn問題

dklm死黑警

談判破裂，可以升級

狗車，無論係官方行動用，定私人既，一律同等對待

老實講究竟返班人有幾咁蠢 先吾破壞個鏡頭

支那特色執法

隨時自己屋企
比popo合法打劫都得
遲早會發生

Popo一定會話你屋企財產懷疑非法集結資金
我有權沒收

記者!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Nord 台灣都睇唔到？

依家警務處都支持私刑 幫唔撚到呢班人嫁啦 受死啦

咁樣都得

一定唔會搵到
毅進仔邊會有車

下次對付狗車，唔好再有阻膠

呢個要推

推
民事索償啦

大把毅進散仔狗
拎半修糧個個月養車啦
渣去老蘭好撚威咁溝女
不過啲女一見你散仔 你就食自己算啦

影撚曬你班暴徒啦
1.
2.
3.
4.
5. 肥版盧偉聰
6. 技安
7.
8.

9. （行過 未知有冇參與其中）

推啦屌你老母

CLS

推！

車就好多都有，只不過佢地唔係揸咩靚車

連結已失效既

pish

老豆搵埋車牌得唔得
夠膽遮埋佢

睇黑警點解釋

出晒樣wo

Share比有班錢人睇，香港警察隨便爆你財產都得

哇全部冇個好樣...

大家識做啦

其實一定可以民事訴訟班黑狗

有咩理由唔勾走部車 私人財產黎。

推你老味香港喎 車都唔識勾

死仆街

黑社會都咁張揚

有晒片 睇你點撚樣解釋

眾籌幫車主整返塊玻璃

老豆!!!!!

拉乜鳩？車箱唔可以有水

留明睇黑警話無可疑
呢批人要召喚神獸先得

唔怪得尋日經過見到2架車爛得錦怪。

推啊！殺人強姦犯！！！

但打爛車窗果個人同車cam 後d 人有關係？ 同埋點解會知打爛車窗果個係黑警而唔係藍絲？

依家啲「手足」都叫人曱甴

Cam上icloud drive
班藍絲真係唔識架喎
以為打爛車cam就ok

警黑合作

成班弱智仔
差佬就話無法無天
呢啲一定比人拎嚟祭旗比政府扮中立

d藍屍行得正企得正 做咩蒙面

叫途人喎

蒙面，警棍，叫人曱甴

死賤精！

推到你仆街

使唔使眾籌比返司機

有曬樣 起底啦

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

連登冷氣花生撚就最多，一人夾d籌返比手足都冇人理

個個淨係識得屌，屌係人都識啦，有冇咩方法settle 件事？我冇，但我想眾籌返比個車主

狗車就一定要爆鳩哂去

叫人唔好揸車出街

Push.

屌那星

幾時再有投石入狗屋停車場呢？

推！！！！

全世界咪撚再陣地啦
要快攻，要迫黑狗出錯
佢地想打民意戰，無佢地既醜陋行徑，民意會走

個車主咩事被狗拉左??

推爆條片
黑狗拉左人之後
再專登打爆市民私產
成撚日話自己執法者
自己犯左法但自己唔會執自己
根本係香港日本皇軍，魔警，殺人犯，強姦犯，非禮色魔

休班水狗？

執法喎 正義喎 公正喎

好撚狗

香港警察=曱甴

黑警挽近共產制

Tui

變撚咗公安，一國兩制

甴

無王法

twitter

家長運水運食物入中大比細路

我地如果仲花時間分化
就係我地輸既時候
唔可以咁

Backup backup backup!!!

合法恐怖分子

CLS.......運水經過唔俾? 運水入去俾保安唔得?
黑警死全家~!!

不嬲都係拉左先，玩48再放

但依個車主比狗玩完48仲要比狗爆埋架車，損失慘重

一定要推

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

有牌黑社會

有樣

4點狗謊又要諗點拆

黑警江呀 你同佢好熟呀

爆一炸十

連記者都唔知依單野，無得問

st figther bonus stage?

推啦

屌你老母 推

屌 我打佢架車得唔得

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

法治,法國三文治

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

拖車都費事call

好撚業餘丫屌
想笑撚死人咩
一人藍自然傻

一定要告，攞返d錢啦至少

垃圾警渣

On9無藥醫
入空波鬆手掣已經可以人手推

認到人未呀

根據支納法例，所有女人嘅陰道都唔係私人地方，可以任佢用鳩搜查
你嘅銀行戶口同層狗屋都唔係你嘅私人財產，由支納軍擁有

港豬：要守法！眾籌打官司！

恐怖分子囉

推啊

幫手推，有哂片
班condom仔走唔撚甩

原來車主d車俾呢班仆街打到爛哂

好撚慘，送物資送到無左架車

推，破壞市民財產

pp

已經諗唔到有咩詞彙去形容呢班仆街陷家剷

痴9線

真係似鐵通喎（雖然飛住睇）

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

條撚就finest
遲d吸二噁英多到連精都出唔到